* Ông <PER>Trương Quang Anh Vũ</PER> (trưởng phòng kế hoạch tổng hợp <ORG>Bệnh viện Thống Nhất</ORG>, <LOC>TP.HCM</LOC>): Kiểm tra lịch sử khám bệnh	<PER>Trương Quang Anh Vũ</PER>	<ORG>Bệnh viện Thống Nhất</ORG>
* Ông <PER>Trương Quang Anh Vũ</PER> (trưởng phòng kế hoạch tổng hợp <ORG>Bệnh viện Thống Nhất</ORG>, <LOC>TP.HCM</LOC>): Kiểm tra lịch sử khám bệnh	<PER>Trương Quang Anh Vũ</PER>	<LOC>TP.HCM</LOC>
* Ông <PER>Trương Quang Anh Vũ</PER> (trưởng phòng kế hoạch tổng hợp <ORG>Bệnh viện Thống Nhất</ORG>, <LOC>TP.HCM</LOC>): Kiểm tra lịch sử khám bệnh	<ORG>Bệnh viện Thống Nhất</ORG>	<LOC>TP.HCM</LOC>
Theo ông <PER>Phạm Lương Sơn</PER> - phó tổng giám đốc <ORG>Bảo hiểm xã hội VN</ORG>, ngày 24-5 <ORG>Bảo hiểm xã hội VN</ORG> có một cuộc làm việc nhằm tăng cường giám định điện tử.	<PER>Phạm Lương Sơn</PER>	<ORG>Bảo hiểm xã hội VN</ORG>
Theo ông <PER>Phạm Lương Sơn</PER> - phó tổng giám đốc <ORG>Bảo hiểm xã hội VN</ORG>, ngày 24-5 <ORG>Bảo hiểm xã hội VN</ORG> có một cuộc làm việc nhằm tăng cường giám định điện tử.	<PER>Phạm Lương Sơn</PER>	<ORG>Bảo hiểm xã hội VN</ORG>
Theo ông <PER>Phạm Lương Sơn</PER> - phó tổng giám đốc <ORG>Bảo hiểm xã hội VN</ORG>, ngày 24-5 <ORG>Bảo hiểm xã hội VN</ORG> có một cuộc làm việc nhằm tăng cường giám định điện tử.	<ORG>Bảo hiểm xã hội VN</ORG>	<ORG>Bảo hiểm xã hội VN</ORG>
